[入來望兩句]而家唔係連儂牆革命 唔對路就走人啦

變左爭地盤咁無意思
同廢老講多兩句都晒口水啦
你入棺材個時我都繼續貼
貼撚埋你棺材你墳墓添
另外有D 係細佬女仲危險 安全第一要緊
D 獅子狗選擇性執法 報完警之後又放人
重點人多先安全